{
  "name": "Unit 2",
  "questions": [
    {
      "question": "aç nima?",
      "answers": ["och", "to‘la", "issiq", "sovuq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "açik nima?",
      "answers": ["ochiq", "yopiq", "tor", "keng"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "adres nima?",
      "answers": ["manzil (adres)", "joy", "ko‘cha", "bino"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "aksam nima?",
      "answers": ["kechqurun, oqshom", "ertalab", "kunduz", "tong"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "alisveris nima?",
      "answers": ["savdo-sotiq", "sayohat", "ta’til", "musobaga"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "alisveris merkezi nima?",
      "answers": ["savdo-sotiq markazi", "market", "do‘kon", "bino"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "alt nima?",
      "answers": ["ost, pastroq", "ust", "tepa", "joy"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "anahtar nima?",
      "answers": ["kalit", "qaychi", "lamp", "eshik"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "arti nima?",
      "answers": ["qo‘shuv +", "ayiruv -", "ko‘paytiruv *", "bo‘lish /"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "asci nima?",
      "answers": ["oshpaz", "qassob", "sotuvchi", "ta’mirlovchi"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "avukat nima?",
      "answers": ["advokat", "doktor", "o‘qituvchi", "oshpaz"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "ay nima?",
      "answers": ["oy", "yil", "kun", "hafta"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "banka nima?",
      "answers": ["bank", "do‘kon", "market", "bino"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "basarili nima?",
      "answers": ["muvaffaqiyatli", "jasur", "mehnatkash", "tartibli"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "bekâr nima?",
      "answers": ["turmush qurmagan, bo‘ydoq yoki ajrashgan", "oilali", "yosh", "qari"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "bilet nima?",
      "answers": ["bilet, chipta", "kalit", "ro‘yxat", "gazeta"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "bina nima?",
      "answers": ["bino", "ko‘cha", "joy", "manzil"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "birçok nima?",
      "answers": ["bir qancha", "ko‘p", "kam", "hech"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "bos nima?",
      "answers": ["bo‘sh", "to‘la", "tor", "keng"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "bozuk nima?",
      "answers": ["buzuq", "to‘g‘ri", "tartibli", "toza"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "bölüm nima?",
      "answers": ["bo‘lim", "son", "shakl", "ro‘yxat"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "bölü nima?",
      "answers": ["bo‘lish", "qo‘shuv", "ayiruv", "ko‘paytiruv"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "bugün nima?",
      "answers": ["bugun", "ertaga", "kecha", "hozir"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "burada nima?",
      "answers": ["bu yerda", "u yerda", "qayerda", "joy"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "bütün nima?",
      "answers": ["butun", "bo‘lim", "qism", "yarim"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "büyük nima?",
      "answers": ["katta", "kichik", "uzun", "qisqa"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "cesur nima?",
      "answers": ["jasur", "qorqinchak", "mehnatkash", "tartibli"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "ciddi nima?",
      "answers": ["jiddiy", "kulguli", "xushchaqchaq", "sokin"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "çaliskan nima?",
      "answers": ["mehnatkash", "yalqov", "tartibsiz", "xushmuomala"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "çarpi nima?",
      "answers": ["ko‘paytiruv *", "bo‘lish /", "qo‘shuv +", "ayiruv -"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "cirkin nima?",
      "answers": ["xunuk", "chiroyli", "toza", "kir"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "çöp kutusu nima?",
      "answers": ["chiqindi qutisi", "idish-tovoq", "kitob javoni", "papka"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "củn kü nima?",
      "answers": ["chunki", "lekin", "agar", "yoki"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "daginik nima?",
      "answers": ["tartibsiz", "tartibli", "toza", "kir"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "dar nima?",
      "answers": ["tor", "keng", "uzun", "qisqa"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "dergi nima?",
      "answers": ["jurnal", "gazeta", "kitob", "ro‘yxat"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "dikkatli nima?",
      "answers": ["e’tiborli, diqqatli", "e’tiborsiz", "tez", "sekin"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "dikkatsiz nima?",
      "answers": ["e’tiborsiz, diqqatsiz", "e’tiborli", "jiddiy", "kulguli"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "dogru nima?",
      "answers": ["to‘g‘ri", "xato", "buzuq", "tartibsiz"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "dogum tarihi nima?",
      "answers": ["tug‘ilgan sana, oy, yil", "manzil", "ism", "yosh"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "doktor nima?",
      "answers": ["shifokor (doktor)", "hamshira", "o‘qituvchi", "advokat"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "dolu nima?",
      "answers": ["to‘la", "bo‘sh", "och", "yopiq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "domates nima?",
      "answers": ["pomidor", "sabzi", "anor", "uzum"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "dosya nima?",
      "answers": ["fayl, papka", "jurnal", "gazeta", "kitob"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "durak nima?",
      "answers": ["bekat (ostanovka)", "stansiya", "ko‘cha", "bino"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "duvar nima?",
      "answers": ["devor", "eshik", "deraza", "pol"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "düzenli nima?",
      "answers": ["tartibli, muntazam", "tartibsiz", "buzuq", "xunuk"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "eczaci nima?",
      "answers": ["dorixonachi", "oshpaz", "qassob", "sotuvchi"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "eglenceli nima?",
      "answers": ["ko‘ngilochar, qiziqarli, hushchaqchaq", "jiddiy", "sokin", "asabiy"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "eksi nima?",
      "answers": ["ayiruv", "qo‘shuv", "ko‘paytiruv", "bo‘lish"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "eski nima?",
      "answers": ["eski", "yangi", "toza", "kir"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "esya nima?",
      "answers": ["ashyo, narsa", "ovqat", "ichimlik", "ro‘yxat"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "evli nima?",
      "answers": ["oilali", "bo‘ydoq", "yosh", "qari"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "fakir nima?",
      "answers": ["kambag‘al", "boy", "ozg‘in", "kuchli"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "fark nima?",
      "answers": ["farq", "o‘xshashlik", "son", "shakl"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "firin nima?",
      "answers": ["pech, non sotadigan do‘kon", "market", "oshxona", "do‘kon"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "form nima?",
      "answers": ["shakl", "son", "ro‘yxat", "farq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "gazete nima?",
      "answers": ["gazeta", "jurnal", "kitob", "fayl"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "genellekli nima?",
      "answers": ["odatda", "har doim", "hozir", "kecha"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "genç nima?",
      "answers": ["yosh (odam)", "qari", "oilali", "bo‘ydoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "genis nima?",
      "answers": ["keng", "tor", "uzun", "qisqa"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "güçlü nima?",
      "answers": ["kuchli", "kuchsiz", "ozg‘in", "boy"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "güçsüz nima?",
      "answers": ["kuchsiz", "kuchli", "jasur", "mehnatkash"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "gün nima?",
      "answers": ["kun", "oy", "yil", "hafta"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "gündüz nima?",
      "answers": ["kunduz", "kechqurun", "tong", "ertalab"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "güvenli nima?",
      "answers": ["ishonchli, xatarsiz", "xatarli", "tez", "sekin"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "hafta sonu nima?",
      "answers": ["hafta oxiri", "hafta boshi", "bugun", "kecha"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "hasta nima?",
      "answers": ["kasal", "soz", "toza", "kir"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "hastane nima?",
      "answers": ["kasalxona", "do‘kon", "bino", "market"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "hemsire nima?",
      "answers": ["hamshira", "shifokor", "dorixonachi", "o‘qituvchi"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "her zaman nima?",
      "answers": ["har doim", "odatda", "hozir", "kecha"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "hizh nima?",
      "answers": ["tez", "sekin", "kuchli", "kuchsiz"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "hostes nima?",
      "answers": ["styuardessa", "hamshira", "sotuvchi", "sekretar"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "içecek nima?",
      "answers": ["ichimlik", "ovqat", "yegulik", "non"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "istasyon nima?",
      "answers": ["stansiya", "bekat", "ko‘cha", "bino"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "itfaiyeci nima?",
      "answers": ["o‘t o‘chiruvchi", "militsiya", "sotuvchi", "oshpaz"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kaç nima?",
      "answers": ["nechta, qancha", "nechanchi", "qayerda", "nima uchun"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kaçinci nima?",
      "answers": ["nechanchi", "nechta", "qancha", "qayerda"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kat nima?",
      "answers": ["qavat", "bino", "devor", "eshik"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kirmizi nima?",
      "answers": ["qizil", "sariq", "moviy", "yashil"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kantin nima?",
      "answers": ["oshxona (maktabda)", "oshxona (uydagi)", "market", "do‘kon"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kapali nima?",
      "answers": ["yopiq", "ochiq", "tor", "keng"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kardes nima?",
      "answers": ["qarindosh, jigar", "do‘st", "turist", "chet ellik"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kasap nima?",
      "answers": ["qassob", "oshpaz", "sotuvchi", "dorixonachi"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kasiyer nima?",
      "answers": ["kassir, hisobchi", "sotuvchi", "oshpaz", "sekretar"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kisa nima?",
      "answers": ["qisqa", "uzun", "keng", "tor"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kiskanç nima?",
      "answers": ["rashkchi, qizg‘anchoq", "xushmuomala", "sokin", "jiddiy"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kibar nima?",
      "answers": ["xushmuomala", "rashkchi", "kulguli", "asabiy"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kilo nima?",
      "answers": ["kilogramm", "son", "shakl", "ro‘yxat"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kirli nima?",
      "answers": ["kir", "toza", "eski", "yangi"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kitaplik nima?",
      "answers": ["kitob javoni", "chiqindi qutisi", "idish-tovoq", "papka"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kolay nima?",
      "answers": ["oson", "qiyin", "tez", "sekin"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "komik nima?",
      "answers": ["kulguli, hazilkash", "jiddiy", "sokin", "asabiy"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "konuskan nima?",
      "answers": ["ko‘p gapiruvchi, suhbatga kirishimli", "sokin", "jiddiy", "xushmuomala"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "koridor nima?",
      "answers": ["yo‘lak, koridor", "oshxona", "xona", "devor"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kötü nima?",
      "answers": ["yomon", "yaxshi", "toza", "kir"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kuaför nima?",
      "answers": ["sartarosh (ayollar)", "zargar", "qassob", "oshpaz"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "kuyumeu nima?",
      "answers": ["zargar", "sartarosh", "sotuvchi", "ta’mirlovchi"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "küçük nima?",
      "answers": ["kichkina", "katta", "uzun", "qisqa"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "lamba nima?",
      "answers": ["lampa", "kalit", "qaychi", "eshik"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "lig nima?",
      "answers": ["liga (sportda)", "musobaga", "ro‘yxat", "son"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "liste nima?",
      "answers": ["ro‘yxat", "gazeta", "jurnal", "kitob"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "mahalle nima?",
      "answers": ["mahalla", "ko‘cha", "bino", "shahar"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "manav nima?",
      "answers": ["sabzavot do‘koni", "market", "pech", "oshxona"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "market nima?",
      "answers": ["market, do‘kon", "bino", "ko‘cha", "pech"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "mutfak nima?",
      "answers": ["oshxona (uydagi)", "kantin", "market", "bino"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "mutlu nima?",
      "answers": ["baxtli, xursand", "baxtsiz", "asabiy", "sokin"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "mutsuz nima?",
      "answers": ["baxtsiz", "baxtli", "kulguli", "jiddiy"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "nerede nima?",
      "answers": ["qayerda", "nima uchun", "nechta", "nechanchi"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "nesne nima?",
      "answers": ["ob‘ekt", "narsa", "ovqat", "ichimlik"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "niçin nima?",
      "answers": ["nima uchun", "qayerda", "nechta", "nechanchi"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "ocak nima?",
      "answers": ["yanvar", "fevral", "mart", "aprel"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "ofis nima?",
      "answers": ["ofis", "bino", "market", "oshxona"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "olim piyat nima?",
      "answers": ["olimpiada", "musobaga", "liga", "sayohat"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "orada nima?",
      "answers": ["u yerda", "bu yerda", "qayerda", "joy"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "ögleden sonra nima?",
      "answers": ["tushdan (obeddan) keyin", "ertalab", "kechqurun", "tong"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "ögretmen nima?",
      "answers": ["o‘qituvchi", "shifokor", "advokat", "dorixonachi"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "önemli nima?",
      "answers": ["muhim", "nomuhim", "qiyin", "oson"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "önemsiz nima?",
      "answers": ["nomuhim", "muhim", "tez", "sekin"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "pahali nima?",
      "answers": ["qimmat", "arzon", "toza", "kir"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "pastane nima?",
      "answers": ["qandolatxona", "market", "pech", "do‘kon"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "pembe nima?",
      "answers": ["pushti", "qizil", "sariq", "moviy"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "polis nima?",
      "answers": ["militsiya", "o‘t o‘chiruvchi", "sotuvchi", "oshpaz"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "postane nima?",
      "answers": ["pochtaxona", "bino", "market", "kasalxona"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "projector nima?",
      "answers": ["proyektor", "lampa", "radio", "telefon"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "psikolog nima?",
      "answers": ["psixolog", "shifokor", "o‘qituvchi", "advokat"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "sayi nima?",
      "answers": ["son", "shakl", "ro‘yxat", "farq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "sabah nima?",
      "answers": ["ertalab, tong", "kechqurun", "kunduz", "tushdan keyin"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "saglam nima?",
      "answers": ["soz, sog‘lom", "kasal", "horg‘in", "ozg‘in"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "sehpa nima?",
      "answers": ["gazeta stoli (qahva stoli)", "kitob javoni", "idish-tovoq", "stul"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "sekreter nima?",
      "answers": ["sekretar", "sotuvchi", "oshpaz", "styuardessa"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "semt nima?",
      "answers": ["guzar, massiv", "mahalla", "ko‘cha", "shahar"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "sessiz nima?",
      "answers": ["sokin, kamgap", "ko‘p gapiruvchi", "kulguli", "asabiy"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "sicak nima?",
      "answers": ["issiq", "sovuq", "toza", "kir"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "sifat nima?",
      "answers": ["sifat", "olmosh", "fe‘l", "ravish"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "sinirli nima?",
      "answers": ["asabiy, jahldor", "sokin", "kulguli", "xushmuomala"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "soguk nima?",
      "answers": ["sovuq", "issiq", "toza", "kir"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "sokak nima?",
      "answers": ["ko‘cha", "bino", "mahalla", "shahar"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "sosyal nima?",
      "answers": ["sotsial, ijtimoiy kirishimli", "sokin", "jiddiy", "kulguli"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "sehir nima?",
      "answers": ["shahar", "mahalla", "ko‘cha", "bino"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "simdi nima?",
      "answers": ["hozir", "kecha", "bugun", "ertaga"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "simdilik nima?",
      "answers": ["hozircha", "har doim", "odatda", "kecha"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "sisman nima?",
      "answers": ["semiz", "ozg‘in", "kuchli", "kuchsiz"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "tabak nima?",
      "answers": ["idish-tovoq", "chiqindi qutisi", "kitob javoni", "stul"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "tamirci nima?",
      "answers": ["ta’mirlovchi", "sotuvchi", "oshpaz", "qassob"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "tarih nima?",
      "answers": ["tarix, sana", "manzil", "yosh", "ism"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "tatil nima?",
      "answers": ["ta’til, bayram (kanikul)", "sayohat", "musobaga", "ish"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "tehlikeli nima?",
      "answers": ["xatarli, tahlikali", "ishonchli", "tez", "sekin"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "tembel nima?",
      "answers": ["yalqov, ishyoqmas, tambal", "mehnatkash", "jasur", "tartibli"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "temiz nima?",
      "answers": ["toza", "kir", "eski", "yangi"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "temizlik görevlisi nima?",
      "answers": ["tozalovchi", "sotuvchi", "oshpaz", "sekretar"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "tezgahtar nima?",
      "answers": ["sotuvchi", "oshpaz", "qassob", "ta’mirlovchi"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "tuzlu nima?",
      "answers": ["tuzli, sho‘r", "shirin", "achchiq", "sovuq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "ucuz nima?",
      "answers": ["arzon", "qimmat", "toza", "kir"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "uzak nima?",
      "answers": ["uzoq", "yaqin", "tez", "sekin"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "uzun nima?",
      "answers": ["uzun", "qisqa", "keng", "tor"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "üst nima?",
      "answers": ["ust, tepa", "ost", "joy", "yon"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "var nima?",
      "answers": ["bor", "yo‘q", "ko‘p", "kam"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "veteriner nima?",
      "answers": ["veterinar", "shifokor", "o‘qituvchi", "advokat"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yakin nima?",
      "answers": ["yaqin", "uzoq", "tez", "sekin"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yanlis nima?",
      "answers": ["xato, yanglish", "to‘g‘ri", "tartibli", "buzuq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yarisma nima?",
      "answers": ["musobaga", "sayohat", "ta’til", "liga"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yastik nima?",
      "answers": ["yostiq", "idish-tovoq", "kitob javoni", "stul"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yas nima?",
      "answers": ["yosh", "yil", "oy", "kun"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yaçh nima?",
      "answers": ["yoshi katta, qari", "yosh", "oilali", "bo‘ydoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yavas nima?",
      "answers": ["sekin, bosiq", "tez", "kuchli", "kuchsiz"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yazi tahtasi nima?",
      "answers": ["doska, yozuv taxtasi", "stul", "kitob javoni", "papka"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yeni nima?",
      "answers": ["yangi", "eski", "toza", "kir"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yer nima?",
      "answers": ["joy", "ko‘cha", "bino", "manzil"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yil nima?",
      "answers": ["yil", "oy", "hafta", "kun"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yiyecek nima?",
      "answers": ["yegulik", "ovqat", "ichimlik", "non"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yogun nima?",
      "answers": ["band", "toza", "ozg‘in", "boy"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yok nima?",
      "answers": ["yo‘q", "ha", "ko‘p", "kam"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yorgun nima?",
      "answers": ["horg‘in, charchagan", "charchatuvchi", "yumshoq", "qiyin"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yorucu nima?",
      "answers": ["charchatuvchi", "horg‘in", "yumshoq", "ozg‘in"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "yumusak nima?",
      "answers": ["yumshoq", "qiyin", "charchatuvchi", "band"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "zamir nima?",
      "answers": ["olmosh (so‘z turkumi)", "fe‘l", "sifat", "ravish"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "zayif nima?",
      "answers": ["ozg‘in", "boy", "qiyin", "yumshoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "zengin nima?",
      "answers": ["boy", "ozg‘in", "band", "toza"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "zor nima?",
      "answers": ["qiyin", "oson", "tez", "sekin"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    },
    {
      "question": "aramak nima?",
      "answers": ["qidirmoq, qo‘ng‘iroq qilmoq", "yozmoq", "o‘qimoq", "tinglamoq"],
      "correct_answer": 0,
      "time": 10
    }
  ]
}